iphone 6s plus邊到trade機/放最抵

有部6s plus64GB想放出去或者加錢換11
想知邊到最抵
上網淨係搵到CLS同Smartone有list睇
都係around $1100
有無人知邊到抵啲

問下街問下先達囉
應該高過apple/依啲大野

少淆
好怕比人呃
Btw出街會去問下thx~

trade畀手足發夢用最抵

我都想知有無人要呀
如果係手足平啲放出去都ok

一定有人要

最多比人當水魚姐
真係咁驚咪問完價掉上嚟睇下囉

唔好好似前幾日有條傻鳩咁諗住拎去先達整
整完會賣得高啲

賣比手足/旋轉拍賣